想問有無做緊無印良品餐廳？

見到呢個時勢
飲食業都仲有5天工作（每日9小時)
同埋想問價單如何？
聽講有返工無收工 真唔真？

聽講工作氣氛差成日要請人

初時見福利幾多
但上網check吓 都見到負評幾多
(不過全部都售貨員)
好小人講餐廳點

兩年前做過
勁辛苦 多規序
全天候爆場
好自為之

可唔可以透露下價單？🙈
放唔放得足假期？

每樣野都有要求
e.g.白飯xxg 谷飯又要xxg
多左少左都比高級員工撚
拎你碗飯去磅重

認真到咁 ？！
壓力都真係大